58x坐後面嗰個

食香口膠食到jep jep聲
勁想掌佢個咀

係我呀吹咩

好嘈呀你

屌我呀笨